朱凱迪：議員有責任追上民眾的期望

朱凱迪：議員有責任追上民眾的期望。

#大隻唔到心肺都要好
然後share左民記嘅post

——————————————-
民間記者會發佈中心

（幫我tag晒畀所有議員睇）

少數派你班仆街睇住嚟啦，你做初一，我哋做十五。

19年之前，香港人明明溫水煮娃好開心：玩抖音、食海底撈⋯⋯你係唔鍾意，好！你哋要夾硬嚟，我哋都會同你夾硬嚟。

泛民主派你哋都唔好得好多，叫你協調又諸多藉口，叫你盡力啲又要顧及自己形象。郭榮鏗盡晒力我哋明，不過可能你哋都要諗清楚，你哋呢種抱殘守缺嘅態度適唔適合繼續喺議會入面抗爭。

一句講晒，我哋唔係需要你舉牌、講幾句宣言，然後拉大隊走。咩年代呀大佬？零三年啊？你係咪攪錯咗啲嘢？

大家靠你守議會戰線，諗住選舉來了會搏盡d，如果你都仲係咁錫身，我選胡cfu入去算啦！起碼搬佢唔走！

你地攝高枕頭諗清楚啦！

就算初選、大選點樣投走你哋都好，議會都仲有兩個月時間比你地，做得唔夠好，唔止你嘅議席玩完，香港都會同你一齊玩完。

我哋要對你哋講嘅係咁多。
如果呢啲真係你地能力範圍內可以做到最盡既事，sorry that’s not what hk people need now
要嗌番屋企自己係窗邊嗌啦立法會唔需要你

———————————————-

講返正題：

唔好以為我哋唔記得你哋啊保皇黨。

睇住部電視，望住李胃鯨同佢個三摺大肚腩霸位登基、幾十個黑手套保鑣圍住佢，嬲？

我諗大家都知要點做。

香港人，歸隊。

必須，如果唔係選你地出黎做咩

立場姐姐係格離post叫泛民做到和勇不分 比人鬧共妓
朱凱迪咁講又點睇

兩者無衝突

講得好客氣
班老泛民剩係行為藝術式抗爭

民記又係熱狗

前排比人話過泛民議助搞

老泛民=fucking shit

岩岩有民記果時熱狗屈民記係泛民大台
而家民記又變左熱狗
民記個光譜會唔會太闊

泛民有冇試過諗下佢哋喺議會裏面可以做倒咩

豬閪迪係熱狗囉咁簡單

豬閪尋日好撚勇武
係身體質素差左D

起碼收埋塊A3卡板 收埋部電話live先
唔係嘅話俾再多議席你
港共再仆街你都只係喺度舉塊冇用
同埋一定唔係拉隊走人先

佢都想要泛民多啲support佢

尋日有盡力衝:朱凱迪 慢必 胡志偉 許勇
仲有冇

唔係選你地黎做咩? 舊派做唔到野冇必死決心為香港破局既人可以收皮 我地要既係同中共對抗既人。

推

爬到兩下，算係咁啦

突發！泛民議助變節成為熱狗

和勇不分 唔係35+全勇武
街頭抗爭 前線打狗
和理非可以做哨 set rb 做人鏈傳野去support前線

琴日慢必朱凱迪自己衝
黃碧雲就鳩叫 5：0就食花生 仲有啲鳩坐
你睇下毛ee就知咩係和勇不分 有冇盡力support

鬼咩 下邊有保安 仲有打人無事嘅保皇狗
泛民又冇諗過幫拖

睇來9月要選兩個大隻仔惡人入去 睇下郭偉強呢啲仲夠唔夠膽郁手

佢最識玩
至少肯做下野
班老屎忽同鄭松泰果d直頭做都唔做
垃撚圾
睇下歐洲同台灣議會果班真係勇到痴線

佢舊年都好勇武咖
一年過去了，heidi仲未練到大隻

見d人係民記個post係咁tag d泛民，得heldi一個有回應

泛民: 我舉牌得架喇

時事台勝在有gay巴 大家幫手推上熱門

【連登再教育】點解要屌自己人？點解唔屌對家？點解成日翻舊帳？點解唔團結？

毛ee有嘗試救朱凱迪嘅，加咗十分畀佢
但後尾拉大隊走倒扣一千分

exactly 毛ee六十幾歲人 都有盡力幫手救人
你5：0六尺四係度做乜撚野

push

其實果個位都幾難爬

妖講起蟲泰就嬲
手機抗爭

香港社運先驅

碧暈係唔夠一秒比人溶咗差啲

呢次真勁 保護菜園村咁保護立法會左而不膠

毛ee仲要撻咗落地下

真心佩服
我嗰票會畀佢 （係大家配票下）

慢必一定係行得最前
得佢一個諗到用凳阻止琼子
最衰係冇人幫拖

訓左冇睇，琴日蟲泰做過啲乜

愈睇愈後悔冇投你
投左隔離位精神勇武嘅鄭蟲泰

攬炒派係不可被收買，但飯民可以

我都係新西選民 但會睇定啲先投
朱凱迪本身票王 未必需要我嗰票
我會支持下啲冇乜名氣嘅後生

好慘 冇人幫仲比人笑佢玩凳仔

識爬牆

朱朱俠

琴日楊岳橋都有飛牌扔鳩琼子

屌 咁佢本身已經票王 浪費左唔少餘票

係咩 淨係見佢對黃定光對望

胡師傅呢句不得了

中間整親條腰

其實佢已經好勁㗎啦係咁俾人扯返落嚟
生理規限

見住佢襯住其他人衝個陣
啲保安又無咩點留意到個陣
飛個牌埋佢琼子到
不過琼子隔離個女食蕉擋走左

估唔到胡志偉位都有盡力推
我哋見到嘅。

其實勇唁到咪搵野攪到開唔到會囉
放臭魚又好，放田雞周街跳又好，
點都好過拉隊走

一唔啱心水
班盲反泛撚就會屈鳩你泛民大台
而家大巴摑落佢地到
一陣又話佢地變節㗎啦

推
要進步

要有攬炒既心態

點解個post上到公海熱門 上唔到時事台熱門

慢必除埋鞋
見到佢係咁彈下彈下好似打拳咁熱身
我想問其他泛民
How dare you

真，g持胡師傅入議會

訓左4年，醒一陣，選完又訓過

Push

利用六呎四優勢舉到個紙牌最高俾記者影(好似係)

豬閪迪同埋戴妖都進化了

人地真係行動派嚟
以前反地產霸權死亡恐嚇都收唔少
邊似啲老泛民咁錫身

真心欣賞佢
平時開會功課做得足
對啲官死纏爛打到自己友都覺得煩
肯接受批評同思考點進步
上屆俾人死亡恐嚇都無縮過

明明民間記者會先係好接近唔少香港人諗法嗰個

之前話叫人9月投票，畀人話泛民間記者會
依家話泛民應該進步，畀人話熱狗

明明兩者冇衝突

眼神殺敵

選胡cfu入去

朱凱迪真係一位熱心議員

咁講 之前傳其中一位搞手係朱凱迪議助
今次有啲理益衝突

本土派快啲推哂啲肥仔同大隻佬出嚟選，贏硬

同蟲泰遠處發功念力屌琼子一樣咁有威力

田雞好，想睇元秋嚇到癲叫

唔該泛民唔好再騎劫住部非保皇既聲音
手法上永遠淨係得溫和果一種
睇到好嬲好不憤既人唔多唔少就係因為自己既代議士代表唔到自己
點解會有人吹雞野餐？就係要填補番你地做唔到果一部分

佢同慢咇仲有許勇都
真係無諗過佢哋俾人抬走，其他泛民可以q埋雙手唔撚理除咗個別一兩個有幫手外

咁講民記又真係有啲似Heidi立場，但我覺得其實佢講得係幾啱

岩

A

佢哋呢啲真心膠先會進化到，因為會成日諗自己嘅不足而唔係怨天怨地怨人唔體諒自己

所以成日話本土/激進派騎劫泛民唔係冇可能
但要事前比選民表到態，等佢地知道呢一派好大noise先

有四方西頭馬5：0係後面望住
許勇都唔敢咁勇

Off topic 溫水煮娃聽上去仲恐怖

做樣啫佢

蟲泰有用手機鏡頭嚇鳩何妖！人哋有做實事

班老泛好撚錫身..

所以嚟緊要配

首先唔可以有溫和民主派有好多鐵票
冇佢地實輸嘅觀念

從來唔覺得佢地嘅支持者夠膽好似本土咁咁堅定
寧願焦土都要放棄35+

盡量將溫和票源轉比眾志
咁樣眾志票可以最轉比本土/素人

最怕佢都係dq高危一群
上次選村長定係村代表都被dq咗
又係自決派

睇形勢佢都係需要搵plan b

我要初選！！！篩走你班齋企扮抗爭嘅垃圾議員！！

係叫你哋唔好做戲

搞初選啦

真
菜園村都算身體力行

扯貓尾

佢區選又過到關
但咁講啦 如果眾志入唔到
咁好可能黃營得民主黨入到閘
（公民黨係攬炒派都危）

咁到時大家都係專心返制度外抗爭
大規模dq都係攬炒黎

下次帶罐端士罐頭去啦大佬
明知自己打唔過就智取啦

鄭松泰都係行為藝術式抗爭

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

睇得出Heidi尋日真係有盡力

學下人地啦
區會打撚到立會
唔怕地頭蛇
唔搞分學習緊條路點行
又願意聽民聲音
你班連登仔金鐘都入唔撚到去學人玩抗爭
白票啦分化啦屌同路人啦
咁撚叻推自己有立會囉

泛狗：你去屌政府啦

係五毛分化撚

可能忙着打字喺Facebook鬧民記係泛民

佢有做過咩行為

Heidi尋日有盡力既
但整體黎講成班泛民都係太乖啦
唔夠班保皇咁無恥

你件垃圾又屌人分化
用不分化做自己唔撚進步嘅藉口

如果哩翻話唔係朱凱迪講 係連登仔講
已經俾你班垃圾屌緊五毛分化撚喇

影何君堯 完

影何妖大頭，高科技行為藝術式抗爭

唔記得係邊個，屈佢哋有鼠王芬議助喺裏面
個光譜闊到呢

你件垃圾屈毛白票撚 搵到證據未？

鄭松泰係念力勇武
有幾多人夠膽拎起手機拍何妖大頭
咪撚再屈佢

絕對係啦

郭偉強嘅表現仲犀利過一班泛民

真係要借朱凱迪把口屌泛民先上到熱門

Peter攞料都入埋黎

peter攞料其實一路都係想講：
「議員有責任追上民眾的期望。」

河國榮隻屈毛狗又入埋黎
如果遮住朱凱迪個名
哩翻話會俾你班垃圾點屌？

河國榮：哦 即係五毛熱狗分化撚啦

佢內文係話大部分泛民太溫和無配合其他人喎

第二個講就係分化撚引戰狗

連登不嬲又唔同意見 真係唔使睇得咁認真

泛狗又偷偷留下負評 又駁唔撚到
又話block我 又撳返開黎負評

佢不嬲行動派黎 收恐嚇多過你食飯

算啦 等陣佢地又話我白票分化撚 拉鳩我post

熱狗東周泛民各自幫民記揀一個

醒下啦黃屍豬，革命不是呃like

屈毛狗 得閒入去俾個負評

今屆唔洗含淚投票名單：
郭榮鏗、朱凱迪、陳志全、許智勇

仲有無

民記同立場姐姐個post有好大分別咩
兩邊都係話泛民未全力抗爭

況且朱凱迪同立場姐姐係同一隊
基本上都係講同一番說話

照妖鏡

連登泛粉

咁民記到底係泛民定熱狗
立場姐姐又係泛民定共妓
媽呀好亂

係念力勇武個方面 cctai 係戰狼level

鄺俊宇？

議員自己直播真係無乜用
直播依家幾個新聞台都會搞
議員做番議員要做既野
咁想拍片掛部gopro 拍

朱凱迪係共妓

真 選cfu好過

TO Peter攞料

分化撚、引戰狗

叻喇 泛狗
駁唔撚到就屈人白票撚 放低兩張垃圾圖

唔係一班老泛民當初支持其他會議可以趕走議員，佢地就唔洗比人趕走啦，

gchi
心口掛部gopro然後拎啲田雞衝埋李胃鯨度

咁我係泛民定熱狗定共妓定五毛

同一番話由heidi，區軒講有說服力好多

朱凱迪>鄭松泰
鄭無講過自己係激進派，可能倒插國旗柒咗，之後收歛

全部都係 仲係PR打手

毛ee

又或者係佢哋本身都buy激進，但驚大多數香港人接唔接受到所以先保守啲
直至本土勇武開左條路出嚟，先發現原來香港人根本接受程度好高，佢哋就可以激啲
戴教授都講過佢之所以提議佔中坐喺地下俾人拉係驚太激香港人接受唔到

gphone被dq姐但佢plan b入到閘
唔洗讓晒啲位畀白鴿

醒下啦黃屍豬，革命不是呃like

黃絲豬肯醒未？

佢區選都放棄左主限兼dQ 主任批左佢

我睇 fb 好多人都撐佢wo
根本呢度同出面脫哂節

因為一個係現任在踢球員
一個係忽然球評家
講出嚟當然有不同

朱凱迪呢d 咪鬧得岩

泛民絕對係抵屌
但建制仲仆街

兩邊都要屌，唔似得部分連登仔，淨係識屌泛民

香港人，歸隊

立場姐姐都係選民黎

721831101111

連登點解禁鐘意將人歸邊先打
明明朱閪今次幾有道理
我憎撚死佢都好 都可以拎佢番話黎操作下

推班飯民勇啲有咩唔好？
咁都反 真係唔知你地咩居心

聽講要去選 要票

究竟連登真係咁多泛民打手定點？琴日單野搞到咁都唔話得？

咁都冇衝突
同一番說話
點解現任議員講就啱 選民講就啱

立場姐姐本身係選民 而且幾年前已經論政
但因為佢要選就有問題 仲要比人鬧共妓？

法國好多人咁諗
今次仆街

其實我本身都唔會投佢

上次投左heidi
發現無錯

琴日班資深代議士做足野啦死熱狗分化五毛撚，論政幾時到你班低等冇腦勇武暴徒

唔洗咁早投票住 如果可以
睇情況再投

喺到喊

尋日真係對heidi改觀
係牙峯fb睇到 牙峯都仲係好溫和
得heidi係叫勇武抗爭啲
始終佢係立法會議員 冇理由係咁多cam面前打人

其實毛ee由反送中開始進化咗好多啦

佢不嬲俾鄉黑打到仆街
成個民主派最勇武係佢

唔止啦 好早之前已經有別傳統泛民

五毛分化同泛民打手
又何須理會

其實有老唔老之分咩，行為上一樣架喎

點都唔叫盡力下話⋯
難怪班賤民會話前線手足啲行為係鬼先做

哇！咁勇武呀！難怪當年要佢唔要天琦

真係佢了 其他都仲係勁溫和 屌
教主60歲都屌打哂佢地全部

胡志偉tg都唔驚會驚班保安狗

胡師傅做體育界立法會議員

操fit自己, 就係對手足同香港負責

熱狗朱凱迪！！！

4年前都已經攬住梁游

係啦 算係咁架啦 算啦 無架啦 唉 算啦

胡志偉係勇武派 民主勇士

朱凱迪真系咁寸

心痛一把年紀仲要出手救heidi
仲要畀元秋串

其實點解唔可以泛民每區夾一張名單,排名次序就由初選決定

因為口講大義和勇不分
未屌對家就衝出嚟屌柒自己人（你可以抝話唔係嘅）
Heidi係都有怨氣
但至少佢落咗場冇大凜大義
而且用詞邏緝好好多

但呢啲指控同佢去選好似冇乜關係
好多連登仔都係一樣論調 都係冇落場

先唔講政治理念，鑽石名單要有更多票先可以令同樣人數當選

sorry
原來係中共訂個遊戲規則落左手腳

推呀！！！！！

其實佢瘦係適合爬牆，只係俾下面幾條友拉住

agree